Trabalho de TPPI

Este trabalho é realizado no ambito da discilplina de tppi e tem como objetivo interiorizarmos mais a materia e ficarmos com mais conhecimento acerca da mesma.

Neste Git incluimos os trabalhos práticos realizados em aulas de Programação, com os respectivos commits.

Esperamos que tenhamos conseguido alcançar os objetivos propostos.

Beatriz Gaspar e Chloe de Sousa